覺唔覺掹鬚好撚正

10分鐘後嘅戰果，望住就覺得好有成功感

有無掹埋鼻毛

有無掹埋鳩毛？

淨係掹下巴鬚? 有冇掹上唇果d

10分鐘得禁少 掹埋鳩毛啦

上唇真係要迫自己一日抆5條先頂得住果種痛

明知道會倒生
但係淨係鍾意抆

掹慣就唔痛

如果條鼻毛生咗出嚟，我會掹
雖然每次掹都痛到流眼水，但個感覺好舒暢

沖涼果陣偶然會抓幾條出嚟

不了

倒生係咩意思

利申：抆過幾條

點解唔剃

舊既抆走 新生出黎果條對唔正皮膚個窿/唔夠力頂穿層皮

生長果陣唯有沿住皮下面生
要自己𠝹開少少皮黎抆

嚴重d就會向返肉生 插入肉

好似仲有野係肉入面咁 好唔舒服
我諗係強迫症既一種

我都成日抆 但換來嘅係第2日鼻敏感係咁大乞chi同流鼻水

我會

掹鼻毛正啲

未試過

屌以為自己開post 我又係鍾意用紙巾蚊完攤係到 自己無野做又會直接用手唔用鉗 上唇仲爽鉗親都紅哂

由刮手蚊到滑不溜手

掹胳肋底毛

下次試下抆屎眼毛?

真係好正

我勁鍾意摸/掹

千

不能自拔

點解啲啊叔咁鍾意用銀仔抆鬚

「但我後來才知道，這個世界上的所有事物，都有它存在的原因！！！！！
」

我反而係下巴剃，掹上唇多，人中附近個啲要吸啖氣先敢掹

掹頸鬚,, 久癮成辟

抆左十年

日日掹而家掹到下巴一點點暗點

抆緊鬚留名

掹到左手 食指頭起繭

以前ex夾硬幫我掹痛撚到仆街 之後久而久之上左癮

而家我去到啲新地方都會掹啲鬚掉落地下 諗住留低足跡

原來都會有人抆鬚
有次嚮屋企睇電影，一路睇一路抆，睇完成套戲屌佢老尾淨係抆左上唇左邊戈part，因為抆慣左呢個過程太自然，應該話有手癮就抆，有野做就放低左唔會再抆
我唔記得左自己抆左幾多
之後出街同朋友食飯比人笑到顛，問我做咩少左一忽鬚
自此之後剩係成日無野做先夠膽放肆抆鬚，平時要就住就住，好壓抑。

拔幾條就得

拔得多好撚痛

感覺啲鬚唔係身體一部分咁
生出嚟嗰段時間好難頂
好想掹走佢但又唔夠長

我抆完好易出暗瘡
但又停唔到手

十幾歲生得慢會抆
而家生得又多又快又粗 不了

抆緊

我蚊到下巴成日生瘡

最正有d毛孔位掹到鬆晒
無痛拔出

抆慣左 完全唔錯

點解我即刻諗起篇潮文

鐘意掹埋腳趾毛

認真 咁抆唔係會生得慢咩 剃感覺好快出番黎

其實啲鬚係咪盡量唔好掹？
聽人講話咁唔好

利申：好鍾意掹

下巴唔會成日紅腫咩??

鐘意抆格肋底毛
尤其有時倒生 成粒粉刺咁 一吱

斷撚左會好嬲

寧願挖開層皮都要撩佢出嚟

講起又手癢 爽

會，但都忍唔住掹

好撚正

正啊

越粗越爽

原來都有人會咁做

掹d好難掹既鬚好內成功感

*有

抆到打乞痂

掹人中啲鬚會打乞嚏

Agger

見到都覺得痛

唔覺得痛咩
女朋友好鐘意幫我抆鬚
每下都好痛

下唔會點痛
上真係痴撚線,有時仲會出血
但兩邊都係扯到毛頭大曬,已經唔多平滑

頂到幾日咁啦
剃既話半日都已經生番個死人頭出黎

條頸先爽
成日無啦啦會有一條半條勁撚長

agger，剃完咁快生返真係好無癮

剃完鬚之後，我會特別鍾意掹啱啱突個頭出黎果d